油柑頭濾水廠深宵響警報 惹氯氣洩漏驚魂

見間廠附近有油柑頭村，有無巴絲打知道發生咩事？